肺炎文宣

其實係咪應該整番多d武漢肺炎文宣
比多d人知？